一個大陸冷氣軍師致連登仔們的建議信：你們願意接受真正的時代革命嗎？

寫得好又無人擺上黎

連登的香港同胞們，對不起，我知道你們大多不喜歡被這麼稱呼，請原諒。

-------------------------------------------------- --------------
我這封信在8月3日上午就開始構思，結果因為我個人的原因導致的許多波折，現在才寫出來，已經是晚了太多時日，但願還來得及。

你們的運動從6月9日到今天已經是第100天了，港共林鄭在中央的支持下搞了動議撤回，在其它4個訴求上又決不讓步，以退為進分化你們，幾乎 令抗爭陷入低潮。 警察也更加濫用暴力、逮捕、監禁、酷刑甚至是性侵製造白色恐怖來對付你們，編造謠言來抹黑污衊你們，藍絲黑幫更是愈來愈瘋狂地碰瓷、毆打、辱罵你們。

即便如此你們也沒有放棄，還在堅持著抗爭。 這真的令我肅然起敬，可你們的前景已然危險了，為此我心急如焚、寢食難安，一直在思考著怎麼能幫助到你們。

我其實對這封信的內容有些猶豫，我害怕我出的會是你們聽了會迎來攬炒結局的餿主意。 儘管你們已經把玉石俱焚看作一個可以接受的選項，但是我還是真心希望你們能夠不要同歸於盡地到達成功的目標。 但不管怎麼樣，我總歸是寫出來了。
-------------------------------------------------- --------------
我提出的建議是你們應當升級逆權運動的精神內核，發起更大的革命。 詳情如下：
-------------------------------------------------- --------------
一、升級訴求
你們可以點名回應向太陳嵐和何妖君堯提出的十個和十二個狗屁訴求，增加如下訴求：
--------------------------------
1·要求立法會立刻通過落日條款引渡陳同佳到台灣受審。
幫助潘曉穎和她父母爭取正義的行為可以最大程度地爭取藍絲和大陸人的人心，尤其是在絕大多數大陸人根本不知道有這麼簡單的辦法的情況下讓他們知道這一點。

2·要求修訂法律允許香港法院對香港人在香港以外地區的犯罪有長臂管轄權。
這樣可以斷絕以後再推什麼引渡條例的需要。

以上這兩點訴求將會使港共陷入左右為難的境地，還會讓相當一部分大陸人也看清林鄭的醉翁之意不在酒。
--------------------------------
3·要求特區政府停止修建智慧燈柱。
我們應該都同意這很有必要。

4·要求特區政府將廣為傳唱的反送中運動歌曲中的一首定為香港的正式市歌。
這個只是提出就行了，不要強求能達到。

5·要求國家主席或國務院總理或全國人大常委會委員長或中央港澳小組組長親自代表中央政府出面與全香港抗議者選舉出的談判代表直接見面對話。
公開宣稱如果沒一個人肯來，習近平就連當年的李鵬都不如。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

“為什麼都點名要習近平出來了卻還要叫其他人？”
“中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和， 願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。” ── 魯迅《 無聲的中國二月十六日在香港青年會講》

“能夠跟中央對話是開窗，跟習近平對話是拆掉屋頂，這是提要求的藝術。”
--------------------------------
我建議你們也學習林鄭的以退為進。 真雙普選這個訴求我看可以作為非不應不散的訴求袋住先，以下面這兩個訴求來代替：
--------------------------------
6·要求在現時的立法會二十八個功能組別的基礎上恢復主權移交後特區政府立法會功能界別選舉時沒有繼續採納的新九組。
順便科普這段歷史，尤其要強調上世紀五十年代如果不是周恩來威脅要出兵，英國就要給予香港跟新加坡相當的自治地位了。

7·要求恢復主權移交後被臨時立法會於同一年凍結和廢除的工會《僱員代表權、諮詢權及集體談判權條例》。
揭露港共的無恥黑歷史，也帶來經濟上有更公平改變的機會，同時可應對匪共派國企進入香港控股香港企業資產的局面。
-------------------------------------------------- --------------
二、自由中國的新五星紅旗
你們揮舞美國國旗，唱響美國國歌，讓美國民眾對你們產生更多的共情心理，這樣很好很對，但是還不夠。 天助自助者，想讓美國政府更出力幫你們，必須要讓川普和國會山看到你們有向中國輸出革命的能力。

你們用黑洋紫荊旗代替了紫荊花旗是很不錯的，巴丟草設計的列儂牆旗可以用來向自由世界宣傳，但是你們還沒有找到合適的替代五星紅旗的旗幟，你們創作的赤納粹 旗可以用來批判，但是批判的同時也要給予中國人民新的希望的標誌，幸運的是這我能幫上忙。

現在請讓我介紹這16面五星平等旗，8月3日晚上看到你們把國旗扔進海裡的消息我就構想出來了，前12面是我在8月4日花了一下午的時間設計 的，最後4面是在8月15日晚上添加的。
--------------------------------

--------------------------------

改造靈感主要來源於新加坡國旗，也有中華民國國旗和你們的五大訴求的元素。 上面五顆一樣大小的星星它們有三層含義：
--------------------------------
第一層是代表民主、自由、平等、公正、法治五大理想，這也是中共提倡的社會主義核心價值觀的第2、5、6、7、8條。 我們應該用共產黨的話來反對共產黨。

第二層是代表孫中山基於三民主義創立的五權憲法理論，即行政權、立法權、司法權、考試權、監察權五權分立。 我們應該用共產黨承認的中國民主革命先行者的話來對付共產黨。

第三層是類似五色旗所代表的以漢、維、回、藏、蒙五族為代表的中國各民族平等共處，沒有誰會因為民族的關係比別人受到更多的優待、歧視或迫害。 我們應該用中國民間反對現行的民族政策的共識所形成的統一戰線來打擊共產黨。
-------------------------------------------------- --------------
三、星星之火，可以燎原
你們可以把五顆星星所代表的含義寫在這些新國旗的一面：
--------------------------------
“民主、自由、平等、公正、法治五大理想缺一不可；

“行政權、立法權、司法權、考試權、監察權五權分立；

“漢族、維族、回族、藏族、蒙古族和其它各族平等共榮”
--------------------------------
在另一面則寫上你們的新訴求，號召全香港人民發起“換旗行動”或曰“改旗易幟運動”(Operation Change Flag or The Reflagging Movement)，以和理非的手段讓全香港每一個 地方都飄揚這些旗幟，還有用繩子綁在氣球下從新界放飛到深圳去。

你們可以發揮想像力設計更多的國旗，五星平等旗只要是以紅色為底色有五顆一樣大小的星星就行了嘛，紅色就一定要用鮮紅色？ 酒紅色、桃紅色難道就不可以嗎？ 星星就必須是五角星、只能在左上角？ 六角星或者圓點星放在旗幟中間行不行？

你們可以拍攝這些新國旗，和它們合影，然後高強度地發佈在新浪微博的熱門標籤和像是#我是護旗手#五星紅旗有14億護旗手#我和國旗同框#我和國旗合 個影#這樣的忠黨愛國症能量標籤下面。
--------------------------------
這能夠極大的讓共匪國的七十大壽灰頭土臉，它們要么得加派好幾倍的人力物力去檢查現在中國的大街上插著的五星紅旗確保不會混入臥底，要么只能讓人把沒能力 時刻監視的地方的國旗都收起來不准掛了。

這可能還會帶來一個滑稽的效果──中國牆內網絡的國旗、五權分立等詞語會變成敏感詞，並且包含真五星紅旗的圖片也會被審查機器誤傷。

僅僅是為了能看到這個場面，難道我們不該去試一試嗎？
-------------------------------------------------- --------------
四、“新”戰歌
《團結就是力量》是中國最為著名的軍歌之一，從1943年創作問世至今被傳唱了76年，是中國軍隊和中國大中學校軍訓的必學曲目，它的曲調非常的激揚，甚至比國歌 還要有氣勢，最重要的是它的歌詞對現在的共產黨是極其完美的自我嘲諷：
--------------------------------
“團結就是力量，團結就是力量！

“這力量是鐵，這力量是鋼，比鐵還硬，比鋼還強！

“向著法西斯帝開火，讓一切不民主的製度死亡！

“向著太陽，向著自由，向著新中國，發出萬丈光芒！”
--------------------------------
你們可以把它作為時代革命的戰歌大聲地唱出來，所有人都會明白“法西斯帝”是指哪個組織，明白你們想要讓哪個“不民主的製度”死亡，本土派可以把歌詞裡的“新 中國”改成“新香港”，國際主義者則可以改成“新世界”、“新地球”。

這絕對能讓你們士氣高漲，它還會帶來一個讓共匪心驚膽戰的效果：現在中國內地的中學和大學新生已經在軍訓中學習唱軍歌了，這首歌被香港人唱了這事會讓 共匪進退兩難，既不能讓當兵的和學生們不唱這歌了，也不敢眼看著大陸和香港的青年人唱起同一首被你們重新定義了內涵的“反歌”。

而大陸總會有一些人知道你們唱起了這首歌，他們會有不少人憤怒地認為你們玷污了它，但也會有很多人會因為你們打出了這樣的旗唱起了這樣的歌 而對自己原本的立場產生懷疑，他們將會開始同情你們，這必將是共產黨最害怕的局面。
-------------------------------------------------- --------------
五、香港假旗行動(Operation False Flag for Hong Kong)
你們可以尋求香港和全球黑客的幫助，盜竊中國的網絡水軍公司的殭屍號，用這些賬號發動對大陸的宣傳反擊戰，在大陸社交平台上製造一些背鍋俠。 我在這裡蒐集總結了一份名單：

【拉清單】一份名單 - 新·品蔥
--------------------------------
你們可以在這些賬號的發言下面評論說：“聽說你/就是你_發明/創造/製作/設計_了_新國旗/新五星紅旗/五星平等旗？你可真是個_XX人/XXX_！ ”

還有在社交平台的熱門標籤和忠黨愛國標籤下面發推說：“聽說@(要背鍋的人)_發明/創造/製作/設計_了_新國旗/新五星紅旗/五星平等旗 ”，“發明/創造/製作/設計了_新國旗/新五星紅旗/五星平等旗_的_傢伙/元兇/人_找到了，微博/知乎_ID@(要背鍋的人)”

這會讓大陸的輿論引導人員顧此失彼。
-------------------------------------------------- --------------

push

六、殺媽行動(Operation Kill Mother)
到了這一步，可能會有新的愛國帝吧蛆和愛國飯圈粉紅出征，你們應該歡迎他們，與他們好好討論討論六四屠殺，下面這些乾貨也許能夠幫助到你們：
--------------------------------
【對粉蛆打臉必備·上】偽共邪黨的謊言 - 新·品蔥
【對粉蛆打臉必備·下】所謂的“共和國衛士” - 新·品蔥
【乾貨】對抨擊美帝警察執法的打臉 - 新·品蔥
--------------------------------
你們可以嚴厲地質問這些司馬蛆蟲們“不要說美國佬了，為什麼你們的黨連跟韓國棒子、俄羅斯干爹、土耳其蘇丹比爛都比不過人家的好的地方優點呢？這樣的一個政府是給 了你什麼好處，讓你這麼孜孜不倦地翻牆替它們賣力洗白呢？”這句話。

“為什麼行動代號要叫那麼讓人生草的名字？”
“因為毀滅掉小粉紅心目中親愛偉大的黨媽媽的形像對他們中的一些人造成的心理損失會比屠殺他們親媽還大，當然這個稱呼可能太粗俗了，那我們就文雅一點吧，改 成“弒母行動”(Operation Matricide)怎麼樣？”
--------------------------------
你們也可以升級口號，把你們這場運動的根本訴求更直接地展現出來，把1989年天安門的前輩的精神與三十年後香港的你們的精神聯繫在一塊，比如下面這樣的：
--------------------------------
民主不死，自由萬歲。 身土不二，光復香港！ Democracy will not Die,Long live Freedom.Body and Land are Inseparable,Liberate Hong Kong!（大中華膠可以把“香港”改成“中國”）

不忘六四，銘記先烈。 繼承遺志，時代革命！ Don't forget Tiananmen/June 4th,Remember the Martyrs.Inherit their Legacy,Revolution of Our Times!
-------------------------------------------------- --------------
七、紫日行動(Operation Purple Sun)
下面的話是說給香港的左膠和社會主義者們聽的：
--------------------------------
中共前總書記趙紫陽，原名趙修業，生於1919年10月17日，河南滑縣人。

1965年初擔任中共廣東省委第一書記，成為當時全國最年輕的省委書記。

1975年10月，趙紫陽調任四川省委第一書記，他在四川領導農村改革，與萬里領導的安徽同為後來中國農村經濟體制改革的試點地區。 2年間四川糧食增產100億斤，取得了很好的效果，百姓間流傳“要吃米，找萬里；要吃糧，找紫陽”的順口溜。

1980年9月趙紫陽在鄧小平提拔下出任國務院總理，1981年6月當選中共中央副主席，1987年11月在中共13屆一中全會上當選為中央總書記。 他在任期間是中共黨內改革派的重要領袖之一，大力發展市場經濟，還提出進行政治改革，打擊腐敗，推進改革開放的深化。
--------------------------------
1989年六四事件中，趙紫陽因為同情示威學生、反對戒嚴鎮壓，結果在當年中共十三屆四中全會上，被撤銷中共總書記和中央軍委第一副主席等一切黨內外職務，一直軟禁 到2005年1月17日逝世，享年85歲。

他在八九民運時被普遍傳說大兒子用批條倒賣彩電，但在他倒台後對他進行了為期兩年的調查卻沒有被公佈任何罪行和問題，可見其清白。
--------------------------------
1992年鄧小平在南巡第一站武昌視察時對湖北省委書記關廣富說：
“十一屆三中全會以來的實踐證明只有改革開放才能救中國。以經濟建設為中心的黨的基本路線中，改革開放是主題、是主線。以前的兩任總書記抓改革開放還是有功的 ，1983年到1988年的經濟發展很快，打下了很好的的基礎。沒有那五年的經濟大發展，你這幾年的治理整頓也搞不下去。對胡耀邦、趙紫陽在經濟工作上 的成績還是應該肯定。他們只是在反自由化上出了點問題，但對他們的工作和和成績，不能一概否定。”

即便被拉下台依然能夠得到老鄧這樣的評價，可見趙紫陽的能力是多麼的強。
--------------------------------
面對迫害，他表現出堅定的獨立意識和不妥協精神，成為繼陳獨秀之後，第二個下台不認錯的中共總書記，寧可被軟禁終生，也絕不向強權低頭。

他去世至今已經14年了，骨灰卻仍未下葬、還放在家裡。 因為匪共高層害怕他的墓地會有抓都抓不過來的人去哀悼懷念他、為他掃墓。
--------------------------------

這樣偉大的人物應該成為你們的一面宣傳旗幟，我已經幫你們想好了宣傳方案：
--------------------------------
中國的社會主義的正確路線前30年應該走沒得天下時的毛澤東所提出的新民主主義道路，但是毛澤東卻在建國後的短短7年間就通過三反五反、三大改造等政治運動 背棄了它，之後的20年里中國在他這個稚嫩的魔法師瘋狂的理想主義指揮棒下遭受了深重的災難，數千萬的人民因此而死；

兩個凡是倒台之後的30年應該走八十年代胡耀邦和趙紫陽所提倡的的溫和威權主義道路，這條道路的政治改革部分只走了十年，在1989年的屠殺之後始終停滯不動；

現在的這新30年應該走晚年軟禁中的趙紫陽所認識到的社會民主主義道路，習近平那個又臭又長的所謂“新時代思想”正在讓中華人民共和國離這條光明的康莊大道越來越 遠。
--------------------------------
香港的左翼人士可以舉著年輕時的毛澤東和胡耀邦、趙紫陽的畫像來參加遊行、宣傳革命，你們應該告訴全世界，趙紫陽民主社會主義思想和精神的幽靈又回來了。

現在離匪共的70週年國慶還有兩個星期，你們可以從今天開始直到10月17日，提前1個月、提前n個星期、提前n天給趙紫陽的百歲誕辰祝壽。

請其他非左膠的香港人以“兄弟爬山，各自努力”的精神來寬容與支持他們。
-------------------------------------------------- --------------
八、“我是香港人”("I am a Hongkonger")
在自由世界的互聯網發起全球動員令，號召全世界愛自由的普通人給香港加油吧！

“香港和深圳是21世紀新的_柏林/西柏林和東柏林/柏林牆兩側，我是香港人/我與香港人同在/香港人加油，自由世界與香港同在！”

讓他們拿著用中文和他們的語言寫上類似如上字眼的紙張、紙板跟某些能代表香港的物品（比如李小龍的電影海報、黃家駒的演唱會光碟或者這場運動的某個標誌之類的東西 ）合個影，發送到牆外互聯網和牆內大中華局域網的社交平台上。
--------------------------------
任誰都能夠想見共匪會全力以赴地封殺這些貼子，這種行為將會讓參與這場行動的外國的平民老百姓親身體驗到中共的無恥與邪惡，他們將會真正開始一步步與你們同 氣連枝。
-------------------------------------------------- --------------
九、火種計劃(The Tinder Project or The Prometheus Project)
經過了這幾板斧，我想中共高層是不會再繼續做鴕鳥裝死了，他們要么服軟妥協，要么強硬出兵。 憑良心說，我悲觀的認為會是後者。 我覺得偽共匪幫寧可重演三十年前，讓香港之夏像北京之春那樣以流血收場然後中國被全世界譴責制裁，也不會願意放你們成功，任這場運動變成中國的巴士底 獄之變。

因此我在此向勇武派建議：你們現在就應該選出一批人到台灣去、到美國去，到自由世界的其它國家去建立武裝基地，留下種子、保存實力，等待時機東山再起了。

你們可以成立一個時代革命委員會，由全港十八區的抗議者人士選舉出時代革命委員會委員，再由時革委委員內部自選出常務委員和候補委員。 常委和普通委員公開身份在香港領導抗爭；候補委員身份保密，到世界各地去尋求資源援助和作為香港行動被鎮壓的情況出現時的後備替補隊伍。
--------------------------------
我個人是一個大中華膠，我希望香港能夠繼續作為民主自由的聯邦制中國的一部分留在中國。 但是我也感受到，經過這一輪又一輪的衝突與打壓，你們的民族意識正在逐漸成型。 縱觀歷史，香港從沒有對不起中國，是中國對不起香港，我們大陸人和大陸的政府欠你們太多了。 所以如果你們在未來通過全民公決的形式跟中國分道揚鑣，我會遺憾又略帶欣慰的表示接受。

劉仲敬這個人是一個道德淪喪的惡臭歷史發明家，但是他的諸夏理論在我看來確實是中國解體論裡最惡毒且最有效最有希望的集大成者，你們之中如果有真正有志於香港 獨立的人，那就不可不去看一下。
--------------------------------
陳易宏 – Medium
-------------------------------------------------- --------------
能講的我都已經講完了，只願你們能聽一些，祝你們好運，願榮光歸香港。
-------------------------------------------------- --------------
最後我希望你們如果看完這篇文章之後採納了一些意見，請傳播下面這段話：
“感謝微博國師、“平台三篇”作者@2049年的世界，知乎大V、《盧瑟經濟學》作者@neo anderson，微博中V@eprom，微信公眾號@新潮沉思錄@ 烏鴉校尉，豆瓣鵝組紅人用戶@賤賤，龍空論壇《戈地圖在1985》作者@chaojishumiqs，起點中文網《帝國重器》作者@周碩、《1852鐵血中華》作者@緋紅之月 、《大穿越時代》作者@老老王，鐵血讀書《永不解密》作者@風捲紅旗為我們提供的幫助”

我很好奇，想看看你們的感謝會不會讓這些中國國家社會主義者吃上幾發趙彈。 如果行得通，這就算是你們對我的報答了。

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

推

有人放左啦
內容其實麻麻

幫我推！

應該好少人會睇哂篇嘢 但有啲位 真係中國人先知道嘅痛處
我特別對佢玩國旗果招感到深刻
實際要搞嘅話 應該好似915遊行舉好多國旗同埋致謝嘅說話 姐係一次遊行嘅其中一條支線 帶埋佢提出嘅新中國旗 啲傳媒會問呢枝旗係咩嚟 到時香港人可以表示connect埋一班清醒嘅中國人 帶出五大訴求唔關獨立事 令內地人重新反思
呢招無疑係好震憾 令佢哋知道香港人唔係敵人 中共先係共同boss

第二 帶歷史人物 好似趙紫陽 年輕毛澤東嘅人像 迫中共向國民解話 容易觸動中共做新聞嘅痛處

不過問題係香港人願唔願意為內地人建立呢條戰線 因為太多5毛嘅思想已經無救 仲要傷害咁多香港人